（花生）小粉紅心理,真係人唔笑狗都吠

講嘢係完全冇point

有時間浪費係蛆身上, 不如上PORNHUB攞埋PREMIUM慢慢嘆

曬氣 你都係戇鳩仔黎

大家咁話啦

返緊工嘆條毛咩

唔想睇 你同人討論果刻已經有問題。

點解日日開post咁勤力呀？有人想鬧交我咪奉陪囉浪費少少時間有咩所謂

橫掂而家個個都喺度等立法會選舉同埋制裁咋嘛冇人會再有計劃有大型抗爭

又玩爛咗件玩具, 話大陸幾咁有言論自由一叫佢講平反六四，光復香港時代革命，即刻block